[集思廣益]一人n幅笑到仆街既圖

呢兩幅圖睇親都笑到仆街

屌你老味榨菜

第一張笑到仆街

好耐冇試過睇圖笑到gap gap聲

第二張唔關事

你玩哂啦

收皮喇屌你老母

拋玉引磚

唉 我一笑就落地獄啦

(下圖為支字)

得樓主同#4嗰幾張好笑

呢個笑到仆街

D圖好似十幾廿年前岩岩識上網個陣睇個d

除咗樓主既圖，其他都笑唔出

笑死

唸咗好耐有乜好笑

笑到仆街

非洲

More

咩game黎

冇一張覺得好笑

mhw

monster hunter

成個po都唔好笑

好多離題

笑咗落地獄

頂

得喇

好多都好低質

聰明蝗：現在的商家真沒業界良心

媽的貢丸

榨菜

屌放大鏡果個

我都睇咗係屙屎

榨菜win

好多低質又貼到成版都係

唸你老母咩

簡體字出現注意 唔好屌得咁勁
舊圖一張

冇人想知你笑唔笑得出

FB : 漢娜+好色龍

得啦 威啦 收皮啦屌你老母

lm

留名

LM

一開始好笑 之後變左質

有冇呢個系列嘅其他圖，好頂癮

出人平安

你啲笑點都幾撚奇怪

19果張係咩意思